{
  "Roll Credits": "滚动积分",
  "Includes": "包括",
  "Show Followers": "显示关注者",
  "Show Subscribers": "显示订阅者",
  "Show donations": "显示打赏",
  "Show Cheers": "显示欢呼",
  "Show Moderators": "显示主持人",
  "Followers": "关注者",
  "Subscribers & Resubs": "订阅者和再订阅者",
  "Donors": "捐赠者",
  "Moderators": "主持人",
  "Loop Option": "循环选项",
  "Loop the credits": "循环积分",
  "Manage Credits": "管理积分",
  "Visual Settings": "视觉设置",
  "Credit Title": "积分头衔",
  "Credit Subtitle": "积分副头衔",
  "When the credits roll, this will be the format of the subtitle. Available tokens: ": "滚动积分时，这将是副头衔的格式。可用令牌：",
  "Theme": "主题",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Font": "字体",
  "Font Size": "字体大小",
  "Text Color": "文字颜色",
  "Delay Time": "延迟时间",
  "Wait time before rerunning the credit reel.": "重新运行积分转盘的等待时间。",
  "Roll Speed": "滚动速度",
  "Speed of the rolling credits.": "积分滚动速度。",
  "Roll Time": "滚动时间",
  "Duration of the rolling credits.": "积分滚动持续时间。",
  "Show Donations": "显示捐赠",
  "Show Subscriptions": "显示订阅者",
  "Show Members": "显示会员",
  "Show Super Chats": "显示超级聊天者"
}
